我知錯喇大家唔好再話我衰十一好唔好

求下你地

我都係俾人揸撚住個春袋先咁樣嘅啫

當日都跪喺雪廠街度求你地啦

求下你哋放過我一條生路啦

ok 你上北京lam 習近平屎眼一啖我放過你

屌你估我未試過咩

平時幫777奶閪唔通又要話俾你聽咩

關我撚事

屌得幼西抵得唱

最緊要以後唔好提啦

而家我個仔都問我點解會俾人叫湯十一

十一哥

我真名上連燈

我好懷疑呢個係你個人嗜好
俾d誠意, 拍片切柒餵狗啦

連登仔咁惡嘅

等我上場一定大推23條

切春袋，就放過你